譚耀宗不要以被美國制裁為榮！

譚耀宗不要以被美國制裁為榮！